[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [260] 誠心懇求新北市大大打救眾生

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

半週年紀念倒數登入獎勵：
送7張召喚券

「虛空之影討伐戰」：
20/3 更新: - 期間限定虛空之影討伐指令 -
期間限定活動日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

新增虛空之影:

新武器同白銀法夫納請睇公告:

「水屬性精選召喚」舉辦公告
水屬常駐角/龍Pick up: 水劍、莉莉、水槍；老夫、利維坦
無咩特別，絕對唔建議抽
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

熊yeah靚助攻

格仔餅

想睇新bug 屎激情洗emoji

邊間？望落唔錯

lemon敗走
大愛熊yeah又然

激情食餅

我冇block檸檬

表格要等日巴得閒果時開

矛玩龍肥既都應該扑

我地大愛豬場
唔會棋士任何仁

珍

麥歪 算好食

今朝見到你隊物攻放茜里

麥歪

麥奀？
雲吞麵太細碗

可能佢冇角呢

殺自己友高手

所以我叫兩份

但呢度 表post龍肥 裡post公子

美食台
仲有兩個半鐘先放工有格仔餅

唔仆就等比新bug屎大大仆柒啦

佢最尾個拳點解咁痛 我有5樹支跟唔跟到

炸仁黎

飛龍都冇人爭

siu4

冇乜水角，呢隻其實好唔好用

之前食過有間叫咩iwaffle ?
好好食

係街睇唔刀片=.=

冷淡討論
好似可以打真火
不過都幾少見

典解今日個個都b我

唔推薦新手用嚟打真火

1.3倍矛淫想打

果D巧貴
禾窮撚淨係食得起雞強仔同格仔餅

矛mana借朋

但是我無佢頭兩隻

我見幾多人用嚟打虛空

午安 巴士大佬
你高禾一倍分 唔叫你大佬叫乜

好貴但個鹼水味

收咗班G搵既錢未

S巴可唔可以拍條有拉斷緋紅水槍片來J下

虛空火幽靈用乜都得啦 除咗遠程

羊上限up
牛刀角上限up
你放坐依邊cup到上限=.=

好 下次見到saika巴幫你叫佢拍

比s大大b 想針了

朝早收左

知道鯨蛇平時嘅感受未

練左成日水槍都係唔達標, 想知點樣可以打好d, 有冇d咩bench mark 要做到?
例如第一個火山前要出S2?
第一個火山前要出3下S1?
第一個紅圈要出S2?之類

有個好似叫一葉既臭雞都打到25秒

u need bugs

Good 今日唔再b巴士佬鳥

what bugs

我見有降魔防 好過冇

但你係mk又鍾意講大話

牙鯨你講下有邊樣係屈你

物隊打唔到魔傷喎消

話禾係mk已經係

唔係怪你 想睇下你搞乜
物隊做乜降魔防

個個見過你嘅人都咁講

禾好人黎
真色鯨蛇ok?

賣裝備

吓 公認嫁喎.. 肥婆果d都指證你

b害牙

等禾識到架妹先話禾mk ok?

聽講因為有巴士大佬帶,遠攻都可以25秒

水槍有咁嚴格架咩 唔係得龍化前2技夾到隻好奶 武器技都可以隨便放

唔係話有好嚴格既sop咩

同埋可以比d低lv脆皮點回吓血

下次拍片
邊個水槍做唔到就入黑名單

不如我地都係唔好互相傷害

咁不如直接放補

用利維坦扮工吉吉
Break前放2技乜傷都追返晒
用水晶
放4次2技都冇乜作為

唔咁邊有野玩
龍胖都係2點開左陣 成日都爆體爆毛
公主又用哂體 得返9up咋

玩豬男友可以玩24個鐘

同埋食咩好

仲有今期ps4 驚

你打埋丁
另計

得45% 4星攻龍係咪冇得玩水槍啦?

矛羊呀師兄 試下打埋火討減打唔打到軍神

一定要水晶槍

一定要咁恐怖

豬男友畫風唔岩我口味

請珍惜水晶

我無

所以到而家都唔過

利維>45%>水晶
應該好似係

咁好j刀唔啱

咁要搵炸仁拍

請勿吹捧水晶
害人害己

我法國你B得最勁

重有四日

警惕世人 以止為戒
唔好亂突龍
不過打火鬼
真係0突利維大力過4突水晶

公道講句
4星龍又唔會勁過水晶
不過我都係唔想見到水晶

45%理論上贏到既
水槍冇乜特別嫁喎
一開始打足既話
第一次拉斷爪會放到加攻
之後用1技再普攻
第2次拉斷爪啱啱好又可以用1技

會唔會係咁

希望愈大

第一次2技我有sop既
向前行小小核爆前打一套
核爆後打一套
噴火前打一套極快速駁一技
噴火後前衝前打一套
打多一套 再打多5hit就岩岩好出2技頂埋招勾爪再駁1技

但係⋯⋯爭得幾多傷

要輸出多做好利維1，2hit 睇住幾時break決定留唔留龍技

真！
龍化之後係 一大格一大格咁扣
水晶係勁細格勁細格咁扣
用利維先拎到稱號
用水晶過晒鐘

4星攻龍槍叫螃蟹槍
3ke好耐之前已經玩緊
另個3個熟手既係可以擊落

隻短識拉同埋大家識放火山
應該就易啲打
出埋雙卡唔知做唔做到真風訓地三帶一？

點解叫螃蟹槍

就沒有失望

大大份 左右手又大舊成隻蟹鉗咁

只有課金

出王子就唔課啦

咁話佢

初玩個陣
我第一隻就特爆佢

真風不嬲都可以3帶1
定你想講真火

留名

真火都有三帶一了

出埋雙卡
唔知真火 可唔可以好似真風咁
訓地三帶一

真火三帶一太難
得返10秒

我都係
果陣我都冇5星水龍 連老夫都冇

少咁座火山硬食hell fire都帶到?

玩法慘過做狗 不了

掛住玩辣殺驚成個星期冇打真火

ho moon

隻狼未

好易避姐

支持玩好理 knight未

睇到都覺得辛苦

要課龍絆
mo chin chin...

清真醉愛龍絆

好痴線

覺醒之露點拎

巴士佬之前話搵野玩
我用風斧

課金

法國禾第三隊物理無打手
有吉塔係咪升返隻比較好

mo chin chin有d大鑊

一字火後面個紫圈係點補架

大大幾時得閒帶我打真火
我仲用緊銀章稱號...

收到風好多手足等緊你幫手開箱

我拉龍頭第一個噴火就玩完

唔課金比禾
禾刀mo錢錢=.=

呢度班巴打特登俾我1001
希望大大你搵新post可以解扑我...

3大弓?珠希
想要呀里沙
吉塔應該無咁快排到佢架

我尋日睇過steam唔駛一舊水

岩岩補完就爆紫圈
趕得切

賣左啲冇用嘅卡/龍
或者來幾次屙煙

點解扑人
一齊開心打真火

金仲唔g持

可唔可帶我打 真新手

開晒3箱點跟

未開到箱 求帶呀大大...

我連基短都冇
有圳基短我又有練我一定帶

隻奶都應該差唔多頂配

都唔巧玩既

我星期一等到依家

佢巧小氣=.=

咁升咗3弓先
啲裝完全跟唔上主角lv.

你拎隻普通慕慕出黎就唔岩啦

忍唔住解block新北市

咁禾個真火箱點
有冇人可憐下小妹

仲未開箱？

矛人同禾打

我真係解扑咗你 我見雷狼話你有上嚟講野

我唔識拉龍 唔係一定幫
唔夠人就call me幫手打

禾隨時得嫁喎

係,仲有D技都跟唔上
珠希 病弓好用,D碎又易刷
再唔係用忍
而家PVP爬唔返上去 D人唔知係咪ALL IN30管

珍
新bug大大巧牙形形

個個Spawn玩到148lv連普通慕慕都打唔贏

真果隻官方收起咗唔俾我換

睇黎非洲玩家係唔岩玩尼個遊戲

爆谷脆雞

忍唔好 升咗覺得伏伏地
萬性忍就可以

非洲猶長最多露

係未最小要2突攻擊5星龍先可以入場？[img]

琴日食左
真一點爆谷焦糖味

唔好亂用 用之前問下人

幾時打

講錯左 萬性忍
唔記得左有普通忍

普通忍既價值係得個劇情能力加乘
三星開哂劇情就摺埋

禾個心..

夜晚

自

岩呀 做得好 我都扑左

G持 佢都冇玩

急不及待想食食了

其實你貼呢頁我睇唔明
你隻野 遠定近 ？ 幾血？幾攻啊？

巴士大佬又b禾

今日我冇咁早

巧形形牙

拎果幾十石
我見日SER 打到後面公會戰隻忍有D用

咩角 幾血幾攻？

禾每日刀有登入

要唔要我carry你普通慕慕

我有隻尊 530 武器 一隻0突貝洛斯0突阿耆尼

pvp啲隊極硬
打唔贏

食咗15管都係將女帝一個r10 on99

仆街喇之前升左一下EX比妹弓

四星英值唔值供佢上五星？
（我已經假設左失落日乜柒都冇）

冇火斧
最少要1624血

其實黑暗兵法d
N2黎之前個14日要買體力包
存多14管

無得儲喇

妹弓應該安心50環
4星要睇咩角
暫時新玩都係全5星45環先再諗其他
4星40環應該夠玩一般關架啦

屌 咁我要打布丁碎 點儲
下個月醒目先

不會課金

right attitude

有能力加嫁喎

如果新北巴開到團
計埋庫教練G大佬
同時有3團真火
到時唔夠奶水

有無得抱大腿

真火難啲
真係要過到門檻先打到
真風就易啲

女帝一個r10 問人借都得啦
點解唔升多幾隻上去先
借3隻 你自己要練12隻wo

月月 女帝
女帝 月月
點都要用自己果隻

好彩冇用錯
差啲比左隻四星食左

#213 邊位 想解扑鳥

點會唔夠奶水
而家係短畢哂業
都唔開團 計落有一車水奶

no b new hand

你開隻黑人刀就真係伏
真水你要抗濕身 佢唔啱抗

真係想解

真風可以一個鐘都過唔到

一定要升架啦
唯有爆多幾管

我r9 同r10女帝
計落不如推多幾隻上去

BinC馬

街場難打啲？
點解唔上黎打
我真風未畢業
唔介意爆毛打幾場

岩,先後次序問題啫
不過唔怕有大腿
而家都係9up下
我明天都all in 升女帝 後日升泳珠

Bc馬大大話講其他會比Bc馬大大罵罵架

女帝r10有5件爆傷裝 1件tp上升
簡單d睇 你女帝降好防ub扣幾多?

4星真係要睇定啲先覺醒
除非啲露多到用唔晒
我hold住都係留黎50環下隻真龍角

Bc馬大大要仆晒你地

真火機械式
真風三尊=俄羅斯轉盤

維巴話唔好撩事鬥非

解扑咗

哦

咁咪刺激最鍾意三尊一奶場

岩岩試左打活動h王 6萬6

玩開3奶1尊

慘...
以後想開箱真係叫天不應叫地不聞
我仲係0突真火

GRRM巴表示

非洲玩家最強嘅風角就是黑人刀
仲配埋膚色 冇得輸

禾試咗7幻4 不過如果其他角太落後就升下先

其實2奶用攻龍
1奶不死鳥
尊正常發揮
打唔打到？
想試試

3短一奶

應該3奶都可以攻龍

4奶都打到

國際版終於拎咗アザミ

都係差1日啫,唔係今日就明天
女帝r10係咪可以強化埋裝備?

不如試試
搞搞新意思

短未整530
遲啲整左試試

老屈

4奶我拉頭

黑人刀打水帝
武藏打真水
一把刀兩用

係,好抵整 同光槍一樣
一個價錢 兩個體驗

得
不過提提你 女帝係要升r11如果開齊5件
Tp+1 血攻物爆命中都有提升

清珍機

女帝hold r10 喎
聽日升堆r7 8上r9p先
本身r9嗰堆最後先搞
勁缺mana同exp水

打爆水帝唔想整

包容智商75既人OK?

即係照計落下個月就開5件
一個月就唔強化啦 好窮

R10之後最少升冰霜大劍
個tp上升會double

我仲係r9
佢$78 exp水其實都幾貴

巧惡
仆仆鳥

收到

奶頭

係 所以禾無買

今晚開場打
4奶攻龍真風場
5星/4星奶都ok

突邊隻5星火龍好？阿耆尼/狗女

Join 但比個時間黎呀

狗女

智都有嫁 最好升升佢
忍個元素之心都可以升
其實d角卡rank好大程度上就係為咗tp上升
所以見到就升升佢啦

女人>>>男人老泥

8:00後先得閒

Ching你想玩人獸?

那有智
希望抽正月優衣一次過歪哂出黎

無智好後悔最初noe妹幫我搵帳既時候 買左個平既

我想玩男人

智有專武病驕就冇用

我抽性忍歪左老師月月智都未見有忍

咁月月係咪上得11

比機鼠同化左了

大佬啲口味不嬲都咁勁

歐洲鯨 u 4智帳

好多4機佬

笑甚麼 你當初都想中尊

送隻比理

Ching你專一少少ok?

咁我希望抽中正月優衣 再歪中其他

禾係絲,鐘意男人有乜問題

咁歐 扑定先

你好多腳毛喎 仲攣毛架喎

女人唔俾有腳毛

上得 但佢唔急嫁啵
分別不大

我冇升尊我是唔是清泉?

禾連武藏都矛

升火短打真風先係清泉

又唔早D送萬性美咲

咁都得
想要呀里沙 d人話係弓版女帝

女人啲腳毛唔會攣到鳩毛咁囉

當年d火短都棄得7788

有冇咁誇

四葉 鯨蛇

禾得一隻典送=.=

我都係聽人講,但好丁已經嬴左一半

基鼠仲係度

寶寶

長期放主頁
條裙飄飄下好想一嘢揭起佢

屌
我放靜流做主頁 係咁o妮醬o妮醬

Bc馬大大嬲豬典線

最憎人屈ME

因為你講大話扮飛機

歡迎加入禾同鯨蛇既女子團隊
以後禾地就變三人小隊

寶寶追埋家康 尊用水槍

呢幾日龍絆都巧悶

26號13:59
26號14:00

26號14:06

依家係比有老屎忽稱既old c food carry新手期
利申:冇

冇火山龍稱號
可以做永遠的新手了

中埋啲王子把鬼

放工

你要問鯨蛇

比sbra扑暈左 岩岩醒翻
有冇人知咩事

noe妹好大波

成朝都公子 我潛左水 唔清楚

大波小妹 美腿寶寶 mk妹鯨

有冇仆晒講公子嘅人

報左驚
等拎好市民獎

有無大大carry禾2場真風清翼

咁大波搏比人揸

我想跟

巧耐冇見過維巴了

巧耐冇見過4葉了

巧耐冇見過程巴了

-2

開未巴士大佬

5368592

gun

巧耐冇見過hater了

7604651 thx

2661089

扑禾鯨蛇 未死過

多謝2位走場都幫手打既大大
Thx all

S巴又話今日唔再b我

Thanksss
專業留時間比佢地走埸

b你仲同你玩?

雷雷出現鳥

一邊b你 一邊幫你打真龍 比s巴玩弄於股掌之間

會唔會有真火仲有個體力包

要有收獲
就要先付出

s ba快啲b害我100場風帝

就快起完28

今晚50場先

台灣女性向上提升 A罩杯已經快看不到了

痴線
我講啲圖

希望12點後

我淨係想比s巴玩弄我個股咋

一講基佬話題就會發現有情巴

現充維多利加9小時前

佢呷醋
禾飛機 你地放心啦有情巴士佬

咁先係我認識既肥婆

我地合左體
3p ok

今次真係冇伏

痴線 我非機
台灣女性個POST好正

今次英文巴開表會好啲

連lemon刀b禾

忍唔住手 最後埋單24管

射埋佢啦

想升既都升咗鳥
女帝 智 泳貓 r10滿
鏡華 泳黑r11

聽日應該升3弓

4奶真風團 自行填名
1.熊Yeah
2.
3.
4.

咁算囉

Sbra 有功課抄未呀？

U have me

我比citibank收左年費 waive唔到

除咗AE 仲有行會waive唔到

打去屌都waive唔到

咁咪CUT左佢

Cut左佢咪唔洗比 我未試過waive唔到

大貓以前打上去講句唔該就得

我已經比佢收左
硬食

今次有矛excel表可以j你地啲大大力dmg

收咗都得 不嬲都喺收咗先 打上去 跟住e-banking即刻有CR返比我

未找數 CUT好似係唔洗比
你打去扮傻再話WAIVE 佢話唔得你話咁CUT左佢 就OK了
上次先試完

冇呀 依家佢個年費部話睇過唔肯waive
應該係我小用張卡
條友仲要勁串

平時太微課？

冇錢

咁咪cut左佢

喺咪個張濕鳩Premier卡

Lemon ho rich

咁張卡有咩用

個張好似8蚊定10蚊先一里 識屌一定屌渣打

Rich fuck身份像徵

現金回饋先抵屌 換機票好煩好搵笨

個張之前得萬7蚊人工都申請到 講就要24萬一年

以前就有同個同事一齊刷過分 而家無了

全巴都rich fuck
我得八達通果張

借屋企人信用卡課金渣

要打隻狼

而家得返中銀垃圾卡

佢都係

開完有人會幫手入 好似係

每次都行落街買gift card

中銀公廁系統
鑽石銀聯雙幣卡

冇 9打

想中銀開戶 供下股
啲人仔拎去做定期

同佢講唔waive就cut卡

開一齊供

而家就喺用佢拎供股用買FIGURE銀聯好抵屌

我申請張白金供股
買一送一比埋我
屌你vs果張又唔見你比我

why

開未

VS邊張 我得恒地會隻垃圾有銀聯基本唔會用

Premier其實親屬合資格就申請到
例如老豆

好用咩張銀聯 我開左卡冇乜用

個價平過VS好多 好似7算左右 VS有時上到差唔多75

禾只會行去信和買figure

食野都有0.5%現金回增 不過好似15蚊先一里

巾

太毒 唔敢出去買 最多上網比錢等人送

但好多時唔收銀聯 好煩

幾時有真火食飯團

仲好講

想食牛牛

食埋飯先

星期日我約咗人
下星期六就要睇下洗唔洗開工先

焦糖布丁

留一隊法隊打尾王 其他冇攻略是但組
都係女帝 月月, 月月 女帝嫁啦
有d驚去唔到尾王中伏

去旅行 台灣 日本必用

日本7仔 atm

Clear卡黎渣

4mk又準備聚餐

用嚟買囡囡差價夠食碗一蘭

尾王又係熊槌

上次太趕急
依時去食buffet有成4粒鐘任打

去唔去到尾王架？

準備中伏 似乎唔得
唔使怕 禾留咗一隊魔一齊中伏

同埋隻龜伏伏地
佢龜縮唔可以放ub 唔放ub都有機會死
諗緊好唔好放棄尾王法隊

唔得閒爬文，唔識J
靠哂你啦

不嬲唔睇 too long dont read

你想做mk未

32秒cut佢技

有冇ching知 第1周SCORE x幾多

真風/真火 2場
冇我就街場帝超
眼訓了已經

今日搞咗成日野

應該話走咗幾個地方

飛巴咁忙

1王 2王1.3
尾王1.5
3王4王無留意

有乜野要打？

game都冇開過

養生到26號
一係公子

公子有乜開咗？ 公會戰？

係,今日開左公會戰

有冇話邊隻必出今次？

虛空板任要打幾多場
總數果個

岩岩收到個奇怪email，有人叫我開董事會！

有冇人明咩事

50

1, 2王 1.0
3, 4王 1.3
5王 1.5

等緊聽日打雷雞

月月 女帝
一王二王同上次一樣
3王當豬咁打
4王龜縮唔可以放ub
5王用法隊 但要高練度,再唔係用返法隊打2王
大約咁理解

仲有乜好打 啲武我整咗一把就算

反正都要打夠50次，剩底果d緊係打雷雞抵

Gun

死硬

SORRY

咩事

幾時帶禾食自助餐

想知獎勵係咩 想棄左佢

咪俾幾粒可以換80毛既野，老閪都打夠，解一次任=換到成個月野

個份數據報告佢唔應該po出黎

好耐人尋味

後面有幾粒金色？今次打完次後唔駛打

海膽半自助餐

係咪有好介紹

28號出財報 21號流出搞到停埋牌 好想睇佢復牌會唔會去到1仙

禾唔食生野

咁啲交易會點

蝕34億
1仙都冇人買啦

見到個數據真係死得，輸死幾多人

呢隻都散咗一個月貨 本來應該仲有幾日可以散埋點知比人流出

Pizza

唔食生野咁好

最後一日成交大到 唔知有幾多人中咗伏

等佢反彈

1仙 合股1毫再插返落1仙

姐係典
典都4?

你唔好買呀

細個我冇食既大個就唔會食

細個有食既大個都會唔食

跟飛巴全巴搵食

好圓

有心學就研究下美股 香港太多老千

飛巴 我仲等緊你個海膽半自助餐推介

偷呃拐騙

發達大計

最後一隊點組好

又用唔到魔法隊
物理隊又唔夠腳

真火飯局

想4 唔過100幻
睇個樣去唔到尾王
差成1600萬

4點起身再睇

企鵝打左未？

佢打咗一刀 印象中唔係法隊

6又bb 仲有1500幻 點睇?

數完 已經打咗69刀鳥

@S bra 今朝個D幫手入

Thanks 英文巴

無得睇，諗緊第三刀點打

第3刀得20萬
用錯角去尾王

半自助900位好似係，不過係好正

第1日手動入住個倍數先thx all

我0分

btw今次係殺boss多左石
仲係10周就有5000石

G男人出咗桐人職

スター バースト ストリーム

得70幻，J 唔J 好？

驚D老屎忽無嘢做 出咁多嘢迫害新手

講番龍絆好唔好

想講時空貓

想講性鬥士

唔上肝烏

爆石打咗15場都無一場幻境

個團D咸魚出晒嚟

養生驚有咩好港

MO

龜可能仲伏 冇法隊照殺

入好鳥

Jed

有無人玩真龍？我回

Jed 聽日狗衝法隊打尾王先

4點叫醒禾

龍絆右有咩好港

唔係5點咩

諗唔到...

btw 唔使咁早起 但龜應該要搞一陣
講定你知先 見過張圖
魔隊 伊莉亞 美里 優依 泳黑 鏡華 狂暴前140幻

有冇人打真風?

一場 要打我開

火回 join

你指邊個先

跟兩場

唔夠人先入

1170713

秒滿

風抗符係咪直接換滿突個張

好多有心人moon post

聽日3刀尾王啦
晏d睇下使唔使叫醒你

俾番個位你
房主延遲太大 一下風都跳唔起

Again?

維巴秒入

Sorry

開

可以打多場

3325433

心照

有冇人出真火

唔該晒維巴, 次次都要你換人

抱腿真爽 有無多場？

無毛了 THANKS

Thanks bros

開左先,實有人入

對好數了

等我開

Okay

847-5743
真風食風團

-1, BB入唔入黎跳風?

我做房主我先敢跳

等功課抄

S巴唔走既?

Thanks 巴打們

走咗呀

係完埸add frd 先見倒原來有走
btw thanks

新手求答

係 最好係果張 除非你肯定自己換未換突都入到場唔死

仲有冇 巧悶

真風符 簡單黎講 係

474 9200

thx bro
咁冇滿突個款直接skip

n2真係同n3差超級遠
唔柒識跌既，食到廿管唔想再食落去

到最後禾食到28管

真風-1 474 9200
如果我死左打埋我果份

刷月月10果時又可以順手刷埋阿Liza

超人棄

萬聖光槍被砍時我不說話，因為我沒抽到

聖誕水短被砍時我不說話，因為我沒抽到

當我家康的刀傷被砍了之後，已經沒有人要幫我說話了

唔差果一兩管 留返D石傍身呀
突然提前出限角就GG
試過N3返唔到轉頭

廿管之後好貴，回報又一般
幾條體先夠碎升到一件裝
慢慢打算

換隻奶入,等等

禾有補喎

仲係咪要人?

-1

仲有29000石可以fing

回左

胖胖返生

唔係好多抽架咋
我今日都係20管收手

仲有無??

唔怕
禾頭30秒就死左

你之前唔係30秒太郎黎架

pvp啲隊隻忍同埋望都紫框
望到都唔洗打

斷左線
垃圾WIFI

不死烏法係咩玩法?

天氣熱 部手機熱 好啜 禁唔到爆發

629-0022

sor, break快2秒應該過到

我死遲4分鐘一定過到
751-3312

咁真火CARRY?

真火求開箱

開啦

你唔好行咁近斬

妖
我頭先問有冇真風真火就冇人理我
到我清晒體毛 上床弱
你地先出黎打

屙完尿繼續弱了

比你地吹漲了

頭先打緊公子sor

我想開箱

核爆好高傷 小薯頂唔到

起身啦

過到?

無咩理由過唔到

禾驚退出左隻奶行埋黎炸死人

召集癡線佬聽日陪我打4奶真風

訓先

宜家ok

要搵新北巴開

聽日返工
早弱早起

公會戰要緊
27號龍絆戰勝歸來

仲有5毛 有咩埸要人

真火未開箱點打

打完訓唔到 太刺激
呢排睡眠不足

今集夢幻島終於好睇咗

Weak

真火一場OK?

3場真火幫noe妹開箱

唔夠人我可以打

跟一場清毛
三場都可以

比幾分鍾我 巧快

缺槍的話我ok

你地打 有位先入

得奶槍

Grrm巴係短

6又bb 禾今晚要叫醒你鳥

隻龜就死
法隊淨係可以狂暴前？

不過我玩奶冇乜經驗怕唔怕

唔知 因為暫時只見過一張狂暴前法隊打140幻
禾又懶得搵 禾個friend見到 sent俾禾的

Hell mode

我唔怕架 因為我應該無位

唔玩咪一路冇

Grrm noe妹 走數巴(跟一場) 肥婆補

諗諗下 打左咁耐真火 完住未同過肥婆 noe妹打過

真火 867-4473

我都冇同呢度啲人打過真火

巴士你要槍2場
我排唔到 仲有7毛

----槍

肥婆拉1/2?

同我打你會想死

邊個拉非紅

你

好

你用臭雞入咪得 必要時仲可以幫肥婆拉
我無毛 你有毛你打唔夠人我先入

隻龜好似冇想像中咁難
睇嚟可以好似馬仔咁刷下分

我打完仲有一場邊個打?
你回毛直接兩場
同埋新手莉好危險

食咗我個補果下

係1週防低先反死 聽聞

真火 963-0142

係囉 我見台仔輕鬆打

竟然係咁

佢地夠人啦
莉唔幫拉仲hea過槍

1週果隻禾打模擬
佢龜縮禾唔出ub都死晒成隊

召喚E巴

咁諗落好合理
佢反40%傷

用呢條龍唔係幾夠補 換S巴上啦 梳

真火 749-7062

咁我補一場位先?

你打先

你打啦 我都唔夠補

hell mode on

S ba 可以隨時b害我了

雙27都唔夠補要等多個建/血龍

Gtr off

蓬萊係難d 之前傻巴都係用佢

禾清埋少少體開波
風帝50場

冇位走

要賭

唔貪刀早D走

係 個場地問題

真火 080-3277

2去左上,左下
讓右上右下比我地

我lag左機 686-3268

MOLAMOLA 世界末日啦

風帝46場
469-7456

469-7456

咁我打埋果兩場?

Ok

仲要唔要我?

巴士佬BB

真火 755-6782 ---1

風帝 46場
469-7456
-1

財經台老母麵發功隔日先嚟料

走數巴話可以打晒3場 所以我無昅個po

你已經被記名了

thankkkks

輕鬆3場 THANKS

禾錯

457-9802

無咁既意思

仲未開好箱?

weak得

jaga

仲有27場
055-0801

我打多4場

Thanks

唔打啦 唔該哂

dim gun

激情龍胖
你最愛

下下打50場 屈到

我輕鬆玩家黎

仲有8場
768-4066

有沒人已經開緊冷氣

想開 但冇錢錢

無錢開 全裸協力緊

機鼠係到 我都係留返頭先果句

留返

打埋先cap

收

咁快變彩虹

molamola

Hip

Gip

完 thanks all

沒載客電車德輔道西翻側 司機被困
好彩無事

Hip Lick

地鐵會撞
電車會反
呢個香港越黎越陌生

hip

庫巴都黎料

Apple自動選字

個別事件牙清

你都變全裸協力，世界變了

G錯了

卡關未

岩岩去到主城
赤鬼卡到出左兩個牌 之後都無咩位卡

英文巴同grrm巴都差一刀?

又夢幻模擬戰

聽日要玩命鳥
伊莉亞企最前

gun

唔到

係喎 grrm巴話佢食咗一刀

雙補應該冇事喎
不過禾準備試單補

禾得單補gggggg

有得試陣鳥
btw noe妹你聽日嚟買野?

出左魔隊無得試刀

係呀 聽日係咪等你地打完尾王就快快手打1,2王?

@6又帝

1王用兩隊物隊
核心 月月+女帝(借) , 月月(借)+女帝
2王可以用法隊

聽日再搵人打啦

睇完nga個拆包post先知龍胖code quality咁低
真係就來執

唔識code睇唔明

簡單d講就係it9好屎/唔夠人，整左堆開服到而家都未整好既bug，而個bug其實改返個variable name/if判斷就得

即係天才火短有望翻身

S巴 想借泳黑

狂暴後full auto @6又bb

強者Sbaba

睇完nga啲討論
再睇返巴哈

覺得巴哈仔好好笑

唔該哂
尾王一週目同二週目差成40萬

Sbar美里咩練度

模擬左幾轉, EZR打一半時間就死,可能只可以打2王
我個隻EZR得4星, 隻美里得80

無叫醒朕

點解禾一樣配備死鳩曬
113幻出唔出刀？

黑騎r11 回多啲血，應該頂到

月月果d死曬 黑騎冇事

黑騎會幫隊友回血

升完隻王得返90幻

我都係完場隻黑騎仲企係到

等3J 目

條八婆痴撚線
同佢講野話人講大話
走又話人唔理佢
卡撚左我成個鐘

做左強者？

Me weak仔

5星 r10

日巴寶寶既生理時鐘同我地唔同

想上試下換奶媽打唔打埋果90幻先

係 唔升黑騎, 月月會收皮

Cut左卡未

仲睇巴哈

冇野睇要搵野睇

暗銀章仲差200個先可以確保晒整到
真水真光真暗入場卡
有排都未開始升得武器建
見到NGA啲人個個建築都1000+
我得940+
真係休閒類玩家

終於殺左條bitch

就黎1100
不過帝國金銀章已用曬，依家一個禮拜先升到一下建

遲d

日日狂打？

多謝sbra 借功課俾禾抄

仆街訓著左飛左好多個站

想問下 5點既時候排第幾呀?

25

第一日要打一週目 唔準

我見嘿嘿淆哂底
出哂刀都係得25

試咗半甩鐘熊槌 完美操作都係得120幻

扑jor反省返幾日

禾刀想俾小妹仆

真火扑扑團ver.2

成日叫你飲皇茶都唔理禾

冇人入數
Btw 英文巴 sodapurple尾咗5王
個sheet自動跳咗去6王 個倍率仲要係x2

升完r11坦
唔係幾feel到個分別

驚已棄

你上次講完我即晚就死左去飲鳥

庫教練又唔出黎幫打

肥婆你account冇泳可?
如果有, 第一刀唔用黑騎脂泳可
第2刀唔用望用返黑騎

好好飲架？

依家出
Ifc等你地

我行緊樓梯上天台
你係邊層

天台 準備刷首抽

隻王得番咁少血係咪照打就得?
定要整隊廢既黎打埋D血就算?

想整把虛空風刀530比黑人武藏玩下
點知唔夠雷鷹羽毛

死亡真火團
邊個死左/炸人/水貞
會比庫教練一腳踢你落ifc

叫蜘蛛少甜

唔使特登用廢隊
尾刀完會將剩餘時間加10秒俾你打下隻王

乜黎

豬屎幻蓋mario豬咕瀝走田

吊係空中 一炸人/死亡 就解除安全扣
直落地面

新龍絆故事

禾玩補ok?

電視台全新綜藝節目
死亡龍絆遊戲

補死人都要...

夠鐘殺唔死 全員都

伊莉亞10咗係咪可以平安尾王

庫教練咁靚仔

今次20名內應該冇咩機了

典解 禾覺得冇問到喎

完全係我心目中嘅畫面

前面有冇坦先
冇既話其實好大壓力
美里5星r10滿 伊莉亞5星r10滿
有時得返一丁血先出到ub 仲會爆死

利申 kill咗apps

幾時整張新龍絆故事Teaser出黎

借人黑騎？

伊莉亞極限輸出=測自己人定狗

利申狗

法隊坦好似靜流好d
但企第2位都好易死 要模擬下先知會點

即刻改

咁嘅話打2王定尾王好

模擬成日玩鳩人

可以剪條片玩

雷雷出現鳥 唔夠練度既法隊可以出動

咁重本

但我打雷雷仲衰過琴日尾王

講係咁講 有時間都打多兩場
或者開Netflix 睇

等你張圖

睇圖
禾有r10靜流4星
用靜流好d係因為佢有物理盾同單補 好似係

GUN

雷雷 應該唔使用優依喎

搞掂

又唔開台

比多次條LINK

4MK

花定龜好拎分
想出物2隊刀

仲要用坦

龜 禾留一刀龜
唔好咁快打死佢

禾應該一刀龜 一刀尾 法刀尾(唔知夠唔夠頂)

3,4冇乜所謂 除非你有把握打龜高分

request 左

想出刀花花已死

轉左個唔用既AC 黎REQUEST

禁撚左 998

要request既咩 係咪禾唔識share

都吉過,唔怕啦

頭先計好兩刀收雷雷
比人搶左

應該SET左,琴晚入都唔洗

法隊仲有尾王

巾，求攻略

禾個friend見到

禾矛改過setting

咁快殺埋2王?
我留左隊法去打, 打5王,坦唔住

搵隻靜流企前面

射射

中左S巴伏 998

企左啦,今朝試左,5王個陣,都係頂唔住
已經靜流+美里 ,5王有冇狂暴? 試下冇狂暴之前打

正
3王整到隊好穩

法隊好似要冇狂暴打

公會戰 訓多小小真係會gg

邊個死? 伊莉亞?
攻略網話靜流 伊莉亞 茜里 泳黑 鏡華
5星 5星 5星 4星 4星

998

第一次見依個表

輕鬆龍絆真好哦

edit?usp=sharing
S巴冇左依句陰我

夜D就有得打返

死EZR, 8歲,泳黑,美里,EZR,靜流
3,3,2,4,4
有諗過升唔升泳黑上4

伊莉亞唔係企最前 美里其實幫唔到佢d乜
茜里招ub反而幫到佢手 冇升就冇辦法鳥

尾王如果冇乜選擇可以試下熊槌
狂暴前1:02同0:35放ub

妹法有升,5星R9
不過,好似都減輕唔到EZR

咁不如伊莉亞 茜里 泳黑 鏡華 美里打雷雷仲好?

試左 得9x幻

伊莉亞 茜里 泳黑 鏡華 萬性眼球有120幻

普通凱留有無用
你都係打得9x幾幻 咁我咪仲少

無眼球

眼球咩r咩lv?

攻略網推薦狗衝專武

5星 104lv R9仲未滿裝

眼球上r11勁巧多喎牙鯨

今日先3星,過多兩日先有專武
到時再試 我隻伊莉亞無奶媽好大機會爆死

要5星 咁算 跟唔到咁多隻
升普通凱留先

mo體上

有龜打了

去得咁快星期六個個郁咁早起身

有5王通知聲,唔好狂暴先通知我
我得番一刀法隊

見到個個隻智都大大力轟落去好羨慕

隻龜好快玩完
你15分鐘睇一次差唔多

係 好想要 多個大大力

禾個隻係小智

原來龍胖POST先係公會谷
公會戰期間我都要多多留意住

係龍絆班人玩公豬
依到係龍絆POST黎

應該嚇走好多龍胖新手

條女咁索 你搞到我諗起寶可夢

打龜打到100就俾佢大技gg
係咪佢入左殼就唔J 得佢？

唔好開UB

係 同埋要賭人品
唔開ub唔代表唔炸死你

入左殼再打會儲傷再返比你

今朝追完op 升左黑騎r11 想留一刀物隊試尾王 是否正確

禾要出發賭人品鳥

等狂暴先打 d技啱啱好佢消debuff前會放得晒

收到s大佬

快D KO佢我要打尾王

1001

要上r11？

黑騎要

食文華未

係十八座狗仔粉食早餐 佢無問我要幾辣 辣到想死

禾re 左，第二次都爆死左

又可以j 6又同s巴 d數字喇

巴士大佬D2 點升裝備分最快
琴晚終於30

火鴨翅
想食了

狗要r11先穩 但禾未升
巧似唔升好d?

今晚同你玩 入我世界周圍執裝我即刻掉比你 唔駛打直上450 不過唔好起我底好無

OK

升咗會唔會俾人笑

禾升左，兩場都爆死

黯然吹銷飯

如果自己就要升世界分階 最左手邊個島 ， 體育館，同國會，但每個都有2個前置任 基本上等於重做所有主線一次

每打一個就升一級世界分階 世界分階4就出450裝
要再上就好花時同唔值